守護者靈魂

畫風似Warcraft 3, 操作似LOL, 群p關卡玩法, 內容豐富, pvp刺激, 送鑽大方, 英雄易取得, 快d入公會一齊玩

公會名"HK"

英雄特性多樣, 組合變化多

巴哈心得

壓迫感正面boss戰

輕鬆關卡戰, 過圖流暢 , 人物動作自然

畫風邊忽似Warcraft

佢有人類, 惡魔族, 獸人族, 成隊用獸人就會明

畫風啊
根本就係日韓畫風
仲有唔該返apps台

遊戲台唔可以搵人玩遊戲?

我以為呢隻係app game

sor ,原來手機game要去果邊?